得罪講句 菊梓喬算唔算畀TVB用完即棄？

吳若希果期唔得閒先搵佢攝下時間

唔算